# Proyecto Video Club

##Práctica | Implementar un sistema de autenticación.

### Descripción de la tarea:
Vamos a implementar un sistema de autenticación utilizando JWT y la encriptación simétrica.

1) Cree un sistema para poder almacenar la contraseña, el usuario y el salt key.

2) Implemente el cifrado adecuado para cifrar la contraseña.

3) implemente el sistema por tokens y proteja sus rutas.

4) Implemente una ruta de login.

Termine los detalles de su implementación y suba sus cambios a gitlab, entregue la url de su proyecto como entregable.

## Author

* **FELIX ALVARADO HERNANDEZ** **310824**  

## Installation:

Usar el manejador de paquetes npm para instalar las dependencias.
```
npm install
```
Para lanzar el proyecto usamos el comando:

```
npm start
```
O podemos utilizar con supervisor
```
npm run dev
```

## Licencia

Licencia de libre uso
